[開定先][紅磚工程]ENG2001等收皮區

F左係咪都可以用bio,chem replace呢科

呢科都F直接quit左佢啦

無心讀呢科呀嘛，早知reg bio,chem輕鬆讀好過

ENG2001+EE2002同一日考
屌你老母

有無溫書教學

又係你

師兄

推到叔叔入黎出易d

Dr.Tsxx 話expect今年難話之前

你地溫成點

有無tips?

上個sem依科D咗

ENG字頭既科都特別伏

2003正喎但

C+左呀屌